<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Visual Computing</title><link>https://ncontrerasn.github.io/cv/docs/equipo/</link><description>Recent content on Visual Computing</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://ncontrerasn.github.io/cv/docs/equipo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://ncontrerasn.github.io/cv/docs/equipo/esgonzalezca/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ncontrerasn.github.io/cv/docs/equipo/esgonzalezca/</guid><description>Sergio Gonzalez # Estudiante de novena matrícula. Cursando el semestre final de materias. El siguiente será como pasante.
Pasatiempos # Tocar el piano, jugar Ultimate y bailar cuando es posible. Odio estar encerrado y me gusta salir con amigos.
Experiencias con los leguajes usados en la materia # Gran conocimiento en Java como lenguaje de programacion de Backend. Conocimiento en JavaScript en el uso de frameworks de desarrollo web.</description></item><item><title/><link>https://ncontrerasn.github.io/cv/docs/equipo/jreinza/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ncontrerasn.github.io/cv/docs/equipo/jreinza/</guid><description>Juan Sebastian Reina # Estudiante de novena matricula, conocimiento de algunas funcionalidades de la libreria OpenCV para manipulacion de imagenes respecto a computacion visual.
Pasatiempos # Tocar la guitarra, videojuegos retro, resolver problemas de programacion y el futbol freestyle
Experiencias con los lenguajes usados en la materia # Conocimiento en el lenguaje Java uso de librerias como javaFX y swing,y muy poco de Javascript.
Ilusión de Movimiento Periferico # Esta ilusion se basa en la impresion del movimiento aparente en espacios perifericos de vista, esta apoyada en el uso de colores claros y oscuros.</description></item><item><title/><link>https://ncontrerasn.github.io/cv/docs/equipo/ncontrerasn/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ncontrerasn.github.io/cv/docs/equipo/ncontrerasn/</guid><description>Nicolás Contreras # Estudainte de novena matrícula, con un fugaz acercamiento a la materia mediante Unity.
Pasatiempos # Ir al gimnasio. Cocinar. Escuchar música. Echar la siesta. Experiencias con los lenguajes usados en la materia # Java y JavaScript para el desarrollo de aplicaciones web. Processing al realizar un proyecto de la asignatura Programación Orientada a Objetos. Intereses # Desarrollo de software.</description></item><item><title/><link>https://ncontrerasn.github.io/cv/docs/equipo/semorenore/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ncontrerasn.github.io/cv/docs/equipo/semorenore/</guid><description>Sebastian Moreno Reina # Estudiante de decima matrícula, sin experiencia en la parte de computación visual más allá de frontends y algunas GUI.
Pasatiempos # Montar bicicleta Juegos de mesa Videojuegos Experiencias con los lenguajes usados en la materia # He trabajado con JS para diferentes frontends en diversos proyectos. Intereses # Dessarrollo software web Desarrollo software movil Ilusión de Zöllner # La ilusión de Zöllner fue propuesta en 1860 por el astrofísico alemán Johann Karl Friedrich Zöllner y consiste en una serie de rectas paralelas que parecen inclinarse.</description></item></channel></rss>